AOA Yuna參與了ITZY新歌 ?!?!?!

Yuna is credited for background vocals on 3 tracks from Itzy's new album: Wannabe (Title), Ting Ting Ting, and 24HRS

支持ITZY

Comment Like Share ⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

支持Yunas

補圖❤️

唔怪之得今次首歌咁垃圾

關咩事 首歌都唔係佢作

加咗佢把聲

Show me boobs

講真 我完全聽唔到佢把聲

太多Yuna...

我聽到

屌 最憎色狗

Itzy Yuna ❤️

幾多分幾多秒

我不是

副歌

你聽左幾多次

你唔是 點知有呢條片

Around 16-20次

雪炫話我聽咪知

痴線，你midzy？

收皮啦 雪炫得L閒so 你

正評ed

佢老死導清改咗個名做midzy 所以佢先唔敢認咋嘛

都話我like申柳真

佢勁得閒冇嘢做

導狗唔算數，佢爬牆9

仲要為佢老死導清改咗個名佢先做midzy

人哋拍廣告好忙

睇唔出你會like

依家肺炎都唔使拍啦

屌

黃弱智一生黑

點解睇唔出

佢兩隻小學雞最鍾意鬥氣 係都要唱反調

以為你anti全團

肺炎都要睇電視啦

佢咪陪我一齊睇緊囉

都可以咁講 唯柳真diss all

下 有娜細路女都diss

佢係on9我唔係

圖定老母

佢好似女版燦烈

佢冇化妝唔畀影

樓主買左專輯未

咁你身為EXO-L要like la

邊度似

有娜話遲啲送幾隻俾我

BB豬你要 問我攞咪得囉

支持JYP daddy

我唔係EXO-L 我係army

個款 個格

費事攞你心頭好

牙米

Sor 我啱啱約咗同Sana出街食飯
下次先補返圖俾你睇

BTS世界第一

其他都係辣殺

你去死啦

原來你唔係EXO-L 我為邊邊感到傷心

個款個格即刻勁好
你考慮吓唔好diss佢

酸我同咁多靚女一齊？

支持Nizi project

佢垃圾唯飯

Ok la......... 最憎都係黃弱智 終於憎屋及烏

你幻想症沒期

一個唯飯抵十個冇用團飯

超創作力量同幻想會嚇你一跳

得一個理由就係因為人哋隻眼生得特別啲

我黃隊長啲氣質多到漏出嚟
五個入面我覺得佢罪gfable

你認左

中

學seulgi

冇認 我引用歌詞唱吓歌仔啫

不了鬥雞眼

咁都比你兜到

Seulgi 隻眼咪又係抄佢老母

唔計

佢個剩餘價值得返對波
其餘無樣得
真係呃飯食